墨西哥對出海域八級地震

source ？

即係點

Source : 香港大交合

真既海瀟少不了

Magnitude 7.8 earthquake
107 km from Mapastepec, Chiapas, Mexico · 12:49 PM

BREAKING: Earthquake of magnitude 8.0 hits off Mexican coast - USGS/Pacific Tsunami Center

會唔會海嘯呢

八級

對樓價影響？

海嘯會唔會波及亞太區？

上次印尼海嘯都波及東非
日本311都波及成個美洲東部

屌你老母
正廢人

仲有股票啊

夜晚地震.....

海嘯？

墨狗呢啲劣等人種死越多越好啦

就打仗啦

trump又贏

好撚淺

新聞冇

係咪你最高等

美國打完風又黎海

基本上一定影響到

最撚憎你呢班source鬼
煩撚到西咁

Trump trump 又試新武器

又颶風又海嘯

好彩浸浸個牆未起
唔係又起多次

地球最近不斷對人類作出反擊

美洲東部？隔山打牛咩

聽日唔駛返工?

屌，咪撚癲啊
人在加洲

廢事同你嘈

加獨

有無海嘯直播
記得日本個次上緊堂睇好撚震撼

希望四川同唐山黎次十級大地震

呢半年你出過屋企門口未

命都沒了

8級真係超撚勁

平壤政府周日（3日）試爆氫彈過後，招來多國批評。墨西哥外交部周五（8日）宣布，北韓駐墨西哥大使為不受歡迎人物，要求他們在3日內出境。

墨西哥政府在聲明中表示，北韓的核活動對和平及國際安全構成嚴重威脅，危害鄰近地區，以及南韓及日本等墨西哥重要盟友的安全，故下令北韓駐墨西哥大使金亨吉（Kim Hyong Gil，音譯）在限期前離開墨西哥。

係咪金仔做架

氣象武器

8級地震既能量高過核武好多，目前應該冇咩方法可以人造

上次氫爆都係5. 6級

嗰個位又打風又地震

係ge軍事専家

最後會唔會好似一拳超人第一集咁

林奮強：年輕人要「睇遠啲」 移居印度墨西哥更易「上車」

每高0.1級能量高10倍

正呀，8級地震滿目瘡夷，更易上車

美國會唔會受影響

咁得啦， 可以霸地
做類似新界啲土王帝

人在墨西哥南部chiapas
訓覺時間震到傻左 出面響哂警報

高1級 能量高10^(1.5) = 31.623倍
所以1960智利9.5級 release既能量 係8級既 10^(2.25) = 177.828倍

巴打
小心海嘯 祝一切平安

旅行？

如果係0.1級 就係原先既10^(0.15) = 1.413倍
因為地震規模用log function 有時聽完個強度都未必知佢物理上有幾勁
不過有8字頭都好撚勁架啦 9果D係災難性 一生人都係聽到幾次 現代城市都照GG 理得建築物有damper去equalize

成日質疑人
自己又唔睇新聞
電話down下外國新聞app啦
Post親咩都source source source

無事嗎

上靈車

係去旅行
無大礙 搖得勁但未到拆樓level 停左陣電
個陣d 人走哂出去屋外 有路燈跌落街 都幾有災難感覺

被害妄想就睇醫生啦

接實啦

條斷層同加州連成一線

加洲勁多支那人喎

70 公里以上先叫淺

成100km 8級都唔會震到大海嘯啦

no more drugs

33喎

對香港最大影響會唔會係毒品起價
道友們仆街了

西岸有無海嘯???

有既話成日美國西南面打爆曬

連登仔遍佈世界
btw小心為上

影響香港?

Stand

美國南部rip打風期間地震加埋海嘯

香港海嘯會點

環太平洋火山帶 黃石公園岩漿庫

玩紅色警戒2 咩?
不如話金仔用天氣控制儀開閃電風暴劈侵侵

如果真係咁
佢計蘇聯定盟軍?
定係尤里?

又要準備午餐肉

暫時墨西哥最高海嘯高度1米

lm 等睇其他媒體偷圖

又唔係歐洲日本有事
偽善撚唔會理